又再分手了

兜兜轉轉又再相遇又再復合
最後都係分手

明知大家唔會改變到
早啲離場好似係更好

樓主加油
大家隔咗幾耐復合返

隔左3-4年再傾返計，因為份感情而一齊返
覺得可以彌補返當年既遺憾

今日幾歲 好細個拍？ 中間有冇同第二個拍過？

之前拍拖係中學。。依家23歲啦
分開咁耐 大家中間都有其他感情
但大家都唔係好接受到對方既過去 成日嗌交
呢個都係其中一個死因

我都琴日分手
唉 自己都有唔岩
但係人都有脾氣
點解佢唔可以氹下我

有陣時真係接受唔到不問自取
所以先咁嬲
成日check我呢樣果樣

樓主, 我都試過, 分完再復合, 復合再因同樣既問題, 又再次分開.
雖然咁樣好仆街, 但起碼真係知道呢一次復合, 係最後一次, 唔會再仆第三次.

問題真係相向
我都成日check 因為佢成日講大話呃我無晒信任
我諗冷戰下姐未必真係分手既
大家未搵到共識姐

啱呀復合返之前大家根本無諗清楚之前既問題有無機會改變到。。
依家磨合完努力完發覺真係唔work 真係要醒喇